雙十節普天同慶，中華民國萬歲！

中華民國萬歲！

三民主義統一中國🇹🇼